屋企天台石屎牆問題

屋企天台個石屎牆爛溶溶，想趁新年無野做搞搞佢，想問下師兄係咪要用咩補左佢先，而戶外應該上邊隻油？

大洞要用英泥補左先,油司拿,再批灰
新年你肯定搞唔完

感謝！
又未係咁趕嘅，係諗住趁而家唔驚落雨自己試下搞

唔驚落雨

琴日廿八仲特登洗左個地下

過左立春
你年尾再諗

拎HIJET洗乾淨先
如想穩陣就用鎚仔敲一敲全部位置睇睇聽聽會唔會有空心
有空心就要打落黎再補
最後先上SEALER至上油

啲24節氣咁準

真係有好多地方甩出嚟 太複雜我搵師父搞可能好啲

唔一定 所以要搵鎚仔敲敲
冇就最好啦 有既要做SPALLING都好貴 土炮式做會平D

實有，有啲甩到用手都搣得出嚟